(有片)傷者被火燒, 香港人竟然圍埋去打傷者

仲痴撚線過大陸

自焚者呀，打撚柒佢老母啦，累撚死人

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

停戰, 咁大件事

pueh